房wifi收得好差 係咩原因

我係尾房 Wifi收得時好時差 一時睇youtube好順 一時好lag
係因為寬頻差定係router差 屋企有時多device連個wifi又會唔會有影響
係router位置唔可以轉變下 有咩方法
利申 用緊九倉50mbs

依家7月 住尾房 自己諗